# netease-cloud-music_For_Arch

#### 介绍
用于解决Arch系列系统网易云无法输入中文的问题<br>
本人Manjaro+KDE测试成功
![截图](https://images.gitee.com/uploads/images/2020/0320/180440_63fe5656_2340776.jpeg "QQ图片20200320180417.jpg")


#### 安装教程
 由于本人已把qcef及网易云放到AUR，亦可通过AUR安装
首先安装qcef

```
yay -S qcef
```

再安装网易云

```
yay -S netease-cloud-music-for-arch
```

安装完毕！


#### 联系我
QQ：2934301923<br>
邮箱：hlyAndroid@163.com
### 感谢
感谢这两位
<a href="https://gitee.com/laomocode">laomocode</a>
<a href="https://github.com/springzfx">springzfx</a>

### 常见错误

1.窗口无法缩放
解决方案：
暂无解决方案，这是上游Bug,等待上游更新版本


### 反馈问题
由于官方已经不再更新网易云Linux版<br>
如果有安装方面的问题请在联系我邮箱!
